# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-15 23:12+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-08-06 21:11+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Language: zh_tw\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:228
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:145
#, fuzzy
msgid "Account"
msgstr "我的賬戶"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:140
#, fuzzy
msgid "Account Settings"
msgstr "設置"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:104
msgid "Add API keys for external services"
msgstr "添加外部服務的 API 密鑰"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:191
msgid "Add Custom HTML page to help screen"
msgstr "添加自定義 HTML 頁面到幫助屏幕"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:97
msgid "Add Jellyseerr, Overseerr or Ombi support"
msgstr "添加 Jellyserr、Overseerr 或 Ombi 支持"

#: src/modules/settings/pages/Passkeys.vue:9
msgid "Add Passkey"
msgstr "添加密鑰"

#: src/modules/settings/pages/Requests.vue:27
#, fuzzy
msgid "Add Request Service"
msgstr "請求服務器"

#: src/modules/settings/components/Forms/RequestForm.vue:5
#, fuzzy
msgid "Add Service"
msgstr "添加用戶"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:111
#, fuzzy
msgid "Add webhooks for external services"
msgstr "添加外部服務的 API 密鑰"

#: src/modules/setup/pages/Account.vue:4
msgid "Admin Account"
msgstr "管理員帳戶"

#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:19
msgid "Advanced Options"
msgstr "高級選項"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:199
#, fuzzy
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高級選項"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:200
msgid "Advanced settings for the server"
msgstr "服務器的高級設置"

#: src/modules/join/views/Join.vue:82
msgid "All done!"
msgstr "全做完了！"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:37
#, fuzzy
msgid "API Key"
msgstr "API令牌"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysItem.vue:68
#, fuzzy
msgid "API key deleted successfully"
msgstr "會話刪除成功！"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysItem.vue:70
msgid "API key deletion cancelled"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:103
#, fuzzy
msgid "API keys"
msgstr "API令牌"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysItem.vue:65
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this API key?"
msgstr "您確定要刪除此 api 密鑰嗎？"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:133
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this invitation?"
msgstr "您確定要刪除此 api 密鑰嗎？"

#: src/modules/settings/components/Requests/RequestsItem.vue:53
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this request?"
msgstr "您確定要刪除此 api 密鑰嗎？"

#: src/components/WebhookList/WebhookItem.vue:50
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this webhook?"
msgstr "您確定要刪除此 api 密鑰嗎？"

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:80
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to reset your dashboard?"
msgstr "您確定要運行此任務嗎？"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:144
msgid ""
"Are you sure you want to save this connection, this will reset your Wizarr "
"instance, which may lead to data loss."
msgstr ""

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:80
#: src/components/WebhookList/WebhookItem.vue:50
#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:133
#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:136
#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysItem.vue:65
#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:144
#: src/modules/settings/components/Requests/RequestsItem.vue:53
msgid "Are you sure?"
msgstr ""

#: src/modules/help/views/Help.vue:12 src/modules/setup/views/Setup.vue:19
#: src/templates/SettingsTemplate.vue:15
msgid "Back"
msgstr "後退"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:7
#: src/modules/settings/pages/Main.vue:222
#, fuzzy
msgid "Backup"
msgstr "後退"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:97
#, fuzzy
msgid "Backup File"
msgstr "後退"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:152
#, fuzzy
msgid "Change your password"
msgstr "忘記密碼了嗎？"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:216
msgid "Check for and view updates"
msgstr "檢查並查看更新"

#: src/modules/settings/components/Modals/ViewApiKey.vue:5
msgid "Click the key to copy to clipboard!"
msgstr ""

#: src/widgets/default/LatestInfo.vue:42
msgid "Close"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:132
#, fuzzy
msgid "Configure Discord bot settings"
msgstr "配置您的服務器設置。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:124
#, fuzzy
msgid "Configure notification settings"
msgstr "配置您的服務器設置。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:117
#, fuzzy
msgid "Configure payment settings"
msgstr "配置您的服務器設置。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:146
#, fuzzy
msgid "Configure your account settings"
msgstr "配置您的服務器設置。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:91
#, fuzzy
msgid "Configure your media server settings"
msgstr "配置您的服務器設置。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:165
#, fuzzy
msgid "Configure your passkeys"
msgstr "配置您的服務器設置。"

#: src/modules/authentication/components/PasskeyForm.vue:15
#: src/modules/authentication/components/UsernameForm.vue:11
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/widgets/default/ContributorsList.vue:3
#, fuzzy
msgid "Contributors"
msgstr "繼續"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:120
#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:96
#: src/modules/admin/components/Invitations/ShareSheet.vue:70
#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:121
#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:40
#: src/modules/settings/components/Modals/ViewApiKey.vue:28
#, fuzzy
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "鏈接已復製到剪貼板！"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:28
#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:15
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/modules/join/views/Join.vue:120 src/modules/join/views/Join.vue:172
#, fuzzy
msgid "Could not connect to the server."
msgstr "修改服務器的外觀"

#: src/modules/join/views/Join.vue:134 src/modules/join/views/Join.vue:139
#: src/modules/join/views/Join.vue:156 src/modules/join/views/Join.vue:161
#, fuzzy
msgid "Could not create the account."
msgstr "創建賬戶"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:10
msgid ""
"Create a backup of your database and configuration. Please set an encryption "
"password to protect your backup file."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:223
#, fuzzy
msgid "Create and restore backups"
msgstr "創建一個帳戶"

#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:252
#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:44
#, fuzzy
msgid "Create Another"
msgstr "創建代理"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:16
#: src/modules/settings/pages/APIKeys.vue:24
msgid "Create API Key"
msgstr "創建 API 密鑰"

#: src/modules/admin/pages/FlowEditor.vue:4
#, fuzzy
msgid "Create Flow"
msgstr "創造"

#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:265
#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:268
#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:33
#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:41
#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:5
msgid "Create Invitation"
msgstr "創建邀請"

#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:38
msgid "Create Invite"
msgstr "創建邀請"

#: src/modules/settings/components/Forms/WebhookForm.vue:6
#: src/modules/settings/pages/Webhooks.vue:24
#, fuzzy
msgid "Create Webhook"
msgstr "創造"

#: src/modules/setup/pages/Database.vue:7
msgid "Currently Wizarr only supports it's internal SQLite database."
msgstr "目前Wizarr僅支持其內部SQLite數據庫。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:190
#, fuzzy
msgid "Custom HTML"
msgstr "風俗"

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:88
msgid "Dashboard reset cancelled"
msgstr ""

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:86
#, fuzzy
msgid "Dashboard reset successfully"
msgstr "會話刪除成功！"

#: src/tours/admin-home.ts:9
#, fuzzy
msgid "Dashboard Widgets"
msgstr "不和諧小部件"

#: src/modules/setup/pages/Database.vue:4
msgid "Database"
msgstr "數據庫"

#: src/modules/admin/components/Invitations/SimpleUserList/SimpleUserList.vue:9
msgid "Deleted users will not be visible"
msgstr ""

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:10
#, fuzzy
msgid "Detect Server"
msgstr "請求服務器"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:118
#, fuzzy
msgid "Detected %{server_type} server!"
msgstr "加入Plex服務器"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:183
#, fuzzy
msgid "Discord"
msgstr "不和諧小部件"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:131
#, fuzzy
msgid "Discord Bot"
msgstr "不和諧小部件"

#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:136
#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete this user from your media server?"
msgstr "您確定要刪除此 api 密鑰嗎？"

#: src/modules/settings/components/ScanServers/ScanServers.vue:26
msgid "Don't see your server?"
msgstr ""

#: src/modules/admin/pages/Home.vue:5 src/tours/admin-home.ts:19
#, fuzzy
msgid "Edit Dashboard"
msgstr "轉到儀表板"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Welcome.vue:3
msgid "Eh, So, What is Jellyfin exactly?"
msgstr "呃，那麼 Jellyfin 到底是什麼？"

#: src/modules/help/components/Plex/Welcome.vue:3
msgid "Eh, So, What is Plex exactly?"
msgstr "呃，那麼，Plex 到底是什麼？"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:61
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:184
msgid "Enable Discord page and configure settings"
msgstr "啟用 Discord 頁面並配置設置"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:43
#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:94
#, fuzzy
msgid "Encryption Password"
msgstr "忘記密碼"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:146
#: src/modules/admin/components/Invitations/SimpleUserList/SimpleUserItem.vue:49
#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:73
#, fuzzy
msgid "Expired %{s}"
msgstr "已到期"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:148
#: src/modules/admin/components/Invitations/SimpleUserList/SimpleUserItem.vue:51
#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:75
#, fuzzy
msgid "Expires %{s}"
msgstr "已到期"

#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:55
#, fuzzy
msgid "Failed to create invitation"
msgstr "創建邀請"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:29
msgid "First name"
msgstr ""

#: src/modules/admin/pages/FlowEditor.vue:2
msgid "Flow Editor"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:86
msgid "General settings for the server"
msgstr "服務器的常規設置"

#: src/modules/home/views/Home.vue:14
msgid "Get Started"
msgstr "開始使用"

#: src/modules/help/views/Help.vue:5
msgid "Getting Started!"
msgstr "入門！"

#: src/modules/core/views/NotFound.vue:18
#, fuzzy
msgid "Go Home"
msgstr "家"

#: src/modules/core/views/NotFound.vue:17
msgid "Go to Dashboard"
msgstr "轉到儀表板"

#: src/modules/setup/pages/Complete.vue:11
#, fuzzy
msgid "Go to Login"
msgstr "登錄"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:8
#, fuzzy
msgid ""
"Great news! You now have access to our server's media collection. Let's make "
"sure you know how to use it with Jellyfin."
msgstr ""
"好消息！您現在可以訪問我們服務器的媒體收藏。讓我們確保您知道如何使用\n"
"    與 Jellyfin 一起。"

#: src/modules/help/components/Plex/Welcome.vue:5
msgid ""
"Great question! Plex is a software that allows individuals to share their "
"media collections with others. If you've received this invitation, it means "
"someone wants to share their library with you."
msgstr ""
"好問題！ Plex 是一款允許個人與他人共享媒體收藏的軟件。如果您收到此邀請，則意"
"味著有人想與您共享他們的圖書館。"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:42
msgid "here"
msgstr ""

#: src/components/NavBars/AdminNavBar.vue:77 src/modules/admin/pages/Home.vue:2
#, fuzzy
msgid "Home"
msgstr "家"

#: src/modules/settings/components/Forms/WebhookForm.vue:16
msgid "https://example.com"
msgstr ""

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:66
msgid "I wanted to invite you to join my media server."
msgstr ""

#: src/modules/home/views/Home.vue:12
#, fuzzy
msgid ""
"If you were sent here by a friend, please request access or if you have an "
"invite code, please click Get Started!"
msgstr ""
"如果您是由朋友發送到這裡的，請請求訪問權限，或者如果您有邀請碼，請單擊“開"
"始”。"

#: src/modules/join/pages/JoinForm.vue:33
#, fuzzy
msgid "Invalid invitation code, please try again"
msgstr "出了點問題，請重試。"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:5
#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:23
#, fuzzy
msgid "Invitation Code"
msgstr "邀請函"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:136
#, fuzzy
msgid "Invitation deleted successfully"
msgstr "會話刪除成功！"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:138
msgid "Invitation deletion cancelled"
msgstr ""

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:18
#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:74
#, fuzzy
msgid "Invitation Details"
msgstr "邀請函"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:99
#, fuzzy
msgid "Invitation expired %{s}"
msgstr "邀請函"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:101
#, fuzzy
msgid "Invitation expires %{s}"
msgstr "邀請函"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:30
#, fuzzy
msgid "Invitation Settings"
msgstr "設置"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:5
#, fuzzy
msgid "Invitation used"
msgstr "邀請函"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:118
#, fuzzy
msgid "Invitation Users"
msgstr "邀請函"

#: src/components/NavBars/AdminNavBar.vue:81
#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:2
msgid "Invitations"
msgstr "邀請函"

#: src/modules/join/pages/JoinForm.vue:10
msgid "Invite Code"
msgstr "邀請代碼"

#: src/modules/admin/pages/Users.vue:2
msgid "Invited Users"
msgstr "受邀用戶"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Welcome.vue:5
msgid ""
"Jellyfin is a platform that lets you stream all your favorite movies, TV "
"shows, and music in one place. It's like having your own personal movie "
"theater right at your fingertips! Think of it as a digital library of your "
"favorite content that you can access from anywhere, on any device - your "
"phone, tablet, laptop, smart TV, you name it."
msgstr ""
"Jellyfin 是一個平台，可讓您在一個地方流式傳輸所有喜愛的電影、電視節目和音樂。"
"這就像在您的指尖擁有自己的個人電影院！將其視為您喜愛的內容的數字圖書館，您可"
"以從任何地方、任何設備（您的手機、平板電腦、筆記本電腦、智能電視等）訪問它。"

#: src/modules/join/pages/JoinForm.vue:7
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:4
#, fuzzy
msgid "Join & Download"
msgstr "下載"

#: src/modules/help/components/Plex/Download.vue:4
msgid "Join & Download Plex for this device"
msgstr "加入並下載適用於此設備的 Plex"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:65
#, fuzzy
msgid "Join my media server"
msgstr "配置您的服務器設置。"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:33
msgid "Last name"
msgstr ""

#: src/widgets/default/LatestInfo.vue:4 src/widgets/default/LatestInfo.vue:41
msgid "Latest Info"
msgstr ""

#: src/tours/admin-home.ts:14
#, fuzzy
msgid "Latest Information"
msgstr "展會信息"

#: src/tours/admin-home.ts:15
msgid ""
"Like this Widget, it shows you the latest information about Wizarr and will "
"be updated regularly by our amazing team."
msgstr ""

#: src/components/ChangeLogs/ChangeLogs.vue:7
msgid "Load More"
msgstr "裝載更多"

#: src/modules/authentication/components/PasswordForm.vue:12
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: src/modules/join/pages/Plex/Signup.vue:5
#, fuzzy
msgid "Login to Plex"
msgstr "登錄 Plex"

#: src/modules/authentication/components/PasswordForm.vue:16
#, fuzzy
msgid "Login with Passkey"
msgstr "使用密碼登錄"

#: src/modules/authentication/components/PasskeyForm.vue:19
msgid "Login with Password"
msgstr "使用密碼登錄"

#: src/modules/authentication/components/UsernameForm.vue:5
msgid "Login with your account"
msgstr "使用您的帳戶登錄"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:203
#, fuzzy
msgid "Logs"
msgstr "登錄"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:85
#, fuzzy
msgid "Main Settings"
msgstr "設置"

#: src/modules/admin/pages/Home.vue:3
#, fuzzy
msgid "Manage you Wizarr server"
msgstr "配置您的服務器設置。"

#: src/modules/admin/pages/FlowEditor.vue:3
#, fuzzy
msgid "Manage your command flows"
msgstr "管理您的邀請"

#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:3
msgid "Manage your invitations"
msgstr "管理您的邀請"

#: src/modules/admin/pages/Users.vue:3
#, fuzzy
msgid "Manage your media server users"
msgstr "配置您的服務器設置。"

#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:104
msgid "Managing %{user}"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:41
msgid "Martian"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:61
msgid "marvin"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:36
msgid "Marvin"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:76
msgid "marvin@wizarr.dev"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:90
#, fuzzy
msgid "Media Server"
msgstr "服務器"

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:109
msgid "Mixing the potions..."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:179
msgid "Modify the look and feel of the server"
msgstr "修改服務器的外觀"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:21
#, fuzzy
msgid "My API Key"
msgstr "創建 API 密鑰"

#: src/modules/settings/components/Forms/WebhookForm.vue:11
#, fuzzy
msgid "My Webhook"
msgstr "網絡鉤子 ID"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:17
#: src/modules/settings/components/Forms/WebhookForm.vue:9
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: src/modules/help/views/Help.vue:15
#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:46
#: src/modules/setup/views/Setup.vue:22
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeys.vue:11
#, fuzzy
msgid "No API Keys found"
msgstr "你的萬能鑰匙"

#: src/widgets/default/ContributorsList.vue:17
#, fuzzy
msgid "No contributors found"
msgstr "沒有邀請"

#: src/modules/admin/components/InvitationManager/Invitation.vue:21
#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:39
#, fuzzy
msgid "No expiration"
msgstr "到期日"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationList.vue:11
#, fuzzy
msgid "No Invitations found"
msgstr "沒有邀請"

#: src/modules/settings/components/Passkeys/Passkeys.vue:11
#, fuzzy
msgid "No Passkeys found"
msgstr "你的萬能鑰匙"

#: src/modules/settings/components/Requests/Requests.vue:11
#, fuzzy
msgid "No Requests found"
msgstr "你的萬能鑰匙"

#: src/modules/settings/components/ScanServers/ScanServers.vue:15
msgid "No servers could be found."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:26
msgid "No settings matched your search."
msgstr "沒有與您的搜索匹配的設置。"

#: src/modules/admin/components/Invitations/SimpleUserList/SimpleUserList.vue:8
#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserList.vue:11
#, fuzzy
msgid "No Users found"
msgstr "你的萬能鑰匙"

#: src/components/WebhookList/WebhookList.vue:11
#, fuzzy
msgid "No Webhooks found"
msgstr "網絡鉤子令牌"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:123
#, fuzzy
msgid "Notifications"
msgstr "通知服務"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:47
msgid "Open Jellyfin"
msgstr "打開果凍"

#: src/modules/help/components/Plex/Download.vue:17
#, fuzzy
msgid "Open Plex"
msgstr "打開"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:164
#, fuzzy
msgid "Passkey Authentication"
msgstr "多重身份驗證"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:125
#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:57
#: src/modules/settings/pages/Main.vue:151
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:116
msgid "Payments"
msgstr ""

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:16
#, fuzzy
msgid ""
"Planning on watching Movies on this device? Download Jellyfin for this "
"device or click 'Next' to for other options."
msgstr "計劃在此設備上觀看電影？下載適用於此設備的 Jellyfin。"

#: src/modules/help/components/Plex/Download.vue:10
msgid ""
"Planning on watching Movies on this device? Download Plex for this device."
msgstr "計劃在此設備上觀看電影？下載適用於此設備的 Plex。"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:45
#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:46
msgid ""
"Please bare in mind that these tools are only for debugging purposes and we "
"will not provide you with support from any issues that may arise from using "
"them."
msgstr ""

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:124
#, fuzzy
msgid "Please enter a server URL and API key."
msgstr "請再試一次"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:108
#, fuzzy
msgid "Please enter a server URL."
msgstr "請再試一次"

#: src/modules/join/pages/JoinForm.vue:23
#, fuzzy
msgid "Please enter an invite code"
msgstr "請再試一次"

#: src/modules/join/views/Join.vue:52
#, fuzzy
msgid "Please enter your invite code"
msgstr "請輸入您的用戶名"

#: src/modules/join/pages/Plex/Signup.vue:3
msgid "Please login to your Plex account to help us connect you to our server."
msgstr ""

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysForm.vue:11
msgid ""
"Please take a copy your API key. You will not be able to see it again, "
"please make sure to store it somewhere safe."
msgstr ""

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:109
#: src/modules/core/components/Carousel.vue:33
#: src/modules/join/views/Join.vue:74
#, fuzzy
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍等"

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:109
msgid "Preparing the spells..."
msgstr ""

#: src/modules/authentication/components/PasskeyForm.vue:9
msgid "Press the button below and follow your browser's steps to login"
msgstr "按下面的按鈕並按照瀏覽器的步驟登錄"

#: src/widgets/default/LatestInfo.vue:9
#, fuzzy
msgid "Read More"
msgstr "裝載更多"

#: src/modules/home/views/Home.vue:16
msgid "Request Access"
msgstr "申請進入"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:96
#, fuzzy
msgid "Requests"
msgstr "請求服務器"

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:12
#, fuzzy
msgid "Reset Layout"
msgstr "重設密碼"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:24
#, fuzzy
msgid "Restore"
msgstr "創建一個帳戶"

#: src/modules/setup/pages/Restore.vue:7
msgid ""
"Restore a backup of your database and configuration from a backup file. You "
"will need to provide the encryption password that was used to create the "
"backup"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:27
msgid ""
"Restore a backup of your database and configuration from a backup file. You "
"will need to provide the encryption password that was used to create the "
"backup."
msgstr ""

#: src/modules/setup/pages/Restore.vue:4
#, fuzzy
msgid "Restore Backup"
msgstr "創建一個帳戶"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:77
#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:107
msgid "Save"
msgstr "節省"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:17
#, fuzzy
msgid "Save Account"
msgstr "創建賬戶"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:41
#, fuzzy
msgid "Save Connection"
msgstr "測試連接"

#: src/modules/admin/pages/Home.vue:5
#, fuzzy
msgid "Save Dashboard"
msgstr "密碼"

#: src/components/Modals/ServerURLModal.vue:8
#, fuzzy
msgid "Save URL"
msgstr "服務器地址"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:25
#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:90
#, fuzzy
msgid "Scan Libraries"
msgstr "選擇圖書館"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:30
#, fuzzy
msgid "Scan Servers"
msgstr "掃描用戶"

#: src/modules/admin/pages/Users.vue:5
msgid "Scan Users"
msgstr "掃描用戶"

#: src/components/Buttons/LanguageSelector.vue:21
msgid "Select Language"
msgstr "選擇語言"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:93
msgid "Select Libraries"
msgstr "選擇圖書館"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:33
#, fuzzy
msgid "Server API Key"
msgstr "請求服務器 API 密鑰"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:133
#, fuzzy
msgid "Server connection verified!"
msgstr "連接失敗！"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:11
msgid "Server Display Name"
msgstr "服務器顯示名稱"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:40
#, fuzzy
msgid "Server Type"
msgstr "服務器"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:24
#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:17
#, fuzzy
msgid "Server URL"
msgstr "顯示服務器網址"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:158
#, fuzzy
msgid "Sessions"
msgstr "版本"

#: src/components/NavBars/AdminNavBar.vue:89
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:141
#, fuzzy
msgid "Settings for user accounts"
msgstr "設置您的帳戶"

#: src/modules/setup/views/Setup.vue:5
msgid "Setup Wizarr"
msgstr "設置嚮導"

#: src/modules/join/views/Join.vue:66
#, fuzzy
msgid "Setup your account"
msgstr "設置您的帳戶"

#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:248
#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:47
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:245
#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:106
#, fuzzy
msgid "Share Invitation"
msgstr "創建邀請"

#: src/modules/admin/components/Invitations/ShareSheet.vue:17
msgid ""
"Share this link with your friends and family to invite them to join your "
"media server."
msgstr ""

#: src/modules/help/components/Plex/Welcome.vue:11
msgid "So let's see how to get started!"
msgstr "那麼讓我們看看如何開始吧！"

#: src/modules/help/components/Plex/Download.vue:7
msgid ""
"So you now have access to our server's media collection. Let's make sure you "
"know how to use it with Plex."
msgstr ""
"現在您可以訪問我們服務器的媒體收藏。讓我們確保您知道如何將其與 Plex 一起使"
"用。"

#: src/modules/join/views/Join.vue:90
#, fuzzy
msgid ""
"Something went wrong while trying to join the server. Please try again later."
msgstr "出了問題。請稍後再試。"

#: src/modules/core/views/NotFound.vue:13
msgid "Something's missing."
msgstr "缺少一些東西。"

#: src/modules/core/views/NotFound.vue:14
msgid "Sorry, we can't find that page. It doesn't seem to exist!"
msgstr "抱歉，我們找不到該頁面。似乎不存在！"

#: src/modules/join/pages/Complete.vue:7
msgid "Start Walkthrough"
msgstr ""

#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/Settings.vue:4
msgid "Still under development"
msgstr ""

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:109
msgid "Summoning the spirits..."
msgstr ""

#: src/widgets/default/ContributorsList.vue:23
msgid "Support us"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:209
#, fuzzy
msgid "Tasks"
msgstr "運行任務"

#: src/tours/admin-home.ts:10
msgid ""
"These are your widgets, you can use them to get a quick overview of your "
"Wizarr instance."
msgstr ""

#: src/modules/setup/pages/Database.vue:9
msgid ""
"This is a temporary and we are working on adding support for other databases."
msgstr "這是臨時的，我們正在努力添加對其他數據庫的支持。"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:3
msgid "This page is currently read only!"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:41
msgid "To decrypt and encrypt backup files you can use the tools"
msgstr ""

#: src/widgets/default/InvitesTotal.vue:2
#, fuzzy
msgid "Total Invitations"
msgstr "邀請函"

#: src/widgets/default/TasksTotal.vue:2
#, fuzzy
msgid "Total Tasks"
msgstr "運行任務"

#: src/widgets/default/UsersTotal.vue:2
#, fuzzy
msgid "Total Users"
msgstr "掃描用戶"

#: src/modules/admin/components/Forms/InvitationForm.vue:59
msgid "Try Again"
msgstr ""

#: src/modules/join/views/Join.vue:5
#, fuzzy
msgid "Type in your invite code to %{server_name} server!"
msgstr "輸入您的邀請碼到 %(name)s 服務器！"

#: src/modules/join/views/Join.vue:120 src/modules/join/views/Join.vue:134
#: src/modules/join/views/Join.vue:139 src/modules/join/views/Join.vue:156
#: src/modules/join/views/Join.vue:161 src/modules/join/views/Join.vue:172
#: src/modules/join/views/Join.vue:173 src/modules/join/views/Join.vue:89
msgid "Uh oh!"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:178
#, fuzzy
msgid "UI Settings"
msgstr "設置"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:111
#, fuzzy
msgid "Unable to detect server."
msgstr "無法更新庫"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:149
msgid "Unable to save connection."
msgstr ""

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:127
msgid "Unable to verify server."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:215
#, fuzzy
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: src/modules/settings/components/Forms/WebhookForm.vue:13
msgid "URL"
msgstr ""

#: src/modules/authentication/components/PasskeyForm.vue:6
msgid "Use your Fingerprint or Face Recognition to Verify your Identity"
msgstr "使用指紋或人臉識別來驗證您的身份"

#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:139
msgid "User %{user} deleted"
msgstr ""

#: src/modules/admin/components/Users/UserList/UserItem.vue:141
msgid "User deletion cancelled"
msgstr ""

#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:36
#, fuzzy
msgid "User Expiration"
msgstr "到期日"

#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:93
#, fuzzy
msgid "User expired %{s}"
msgstr "已到期"

#: src/modules/admin/components/Users/UserManager/User.vue:95
#, fuzzy
msgid "User expires %{s}"
msgstr "已到期"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:49
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: src/components/NavBars/AdminNavBar.vue:85
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: src/modules/settings/components/Forms/MediaForm.vue:36
#, fuzzy
msgid "Verify Connection"
msgstr "測試連接"

#: src/components/ChangeLogs/ChangeLogItem.vue:13
msgid "View"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:204
msgid "View and download server logs"
msgstr "查看和下載服務器日誌"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:210
msgid "View and manage scheduled tasks"
msgstr "查看和管理計劃任務"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:159
#, fuzzy
msgid "View and manage your active sessions"
msgstr "管理您的邀請"

#: src/modules/settings/components/APIKeys/APIKeysItem.vue:55
#, fuzzy
msgid "View API key"
msgstr "API令牌"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:229
msgid "View information about the server"
msgstr "查看服務器信息"

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:109
msgid "Waving our wands..."
msgstr ""

#: src/tours/admin-home.ts:6
msgid ""
"We want to help you get started with Wizarr as quickly as possible, consider "
"following this tour to get a quick overview."
msgstr ""

#: src/components/WebhookList/WebhookItem.vue:53
#, fuzzy
msgid "Webhook deleted successfully"
msgstr "會話刪除成功！"

#: src/components/WebhookList/WebhookItem.vue:55
msgid "Webhook deletion cancelled"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:110
#, fuzzy
msgid "Webhooks"
msgstr "網絡鉤子 ID"

#: src/modules/setup/pages/Welcome.vue:5 src/tours/admin-home.ts:5
msgid "Welcome to Wizarr"
msgstr "歡迎來到威扎爾"

#: src/modules/help/components/Plex/Welcome.vue:8
msgid ""
"With Plex, you'll have access to all of the movies, TV shows, music, and "
"photos that are stored on their server!"
msgstr ""
"通過 Plex，您將可以訪問存儲在其服務器上的所有電影、電視節目、音樂和照片！"

#: src/components/Footers/DefaultFooter.vue:3
msgid "Wizarr"
msgstr "維扎爾"

#: src/modules/home/views/Home.vue:10
#, fuzzy
msgid ""
"Wizarr is a software tool that provides advanced user invitation and "
"management capabilities for media servers such as Jellyfin, Emby, and Plex. "
"With Wizarr, server administrators can easily invite new users and manage "
"their access"
msgstr ""
"Wizarr 是一款軟件工具，可為 Jellyfin、Emby 和 Plex 等媒體服務器提供高級用戶邀"
"請和管理功能。借助 Wizarr，服務器管理員可以輕鬆邀請新用戶並管理他們的訪問權"
"限。"

#: src/tours/admin-home.ts:20
msgid ""
"You can also edit your dashboard, delete widgets, add new widgets, and move "
"them around."
msgstr ""

#: src/modules/setup/pages/Complete.vue:7
msgid "You have successfully completed the setup process."
msgstr "您已成功完成設置過程。"

#: src/modules/join/pages/Complete.vue:4
#, fuzzy
msgid ""
"You're all set, click continue to get started and walkthrough how to use "
"%{serverName}!"
msgstr "一切就緒，單擊“繼續”開始並演練如何使用 Plex！"

#: src/modules/admin/components/Invitations/InvitationList/InvitationItem.vue:98
#: src/modules/admin/components/Invitations/ShareSheet.vue:72
msgid "Your browser does not support copying to clipboard"
msgstr ""

#: src/modules/setup/pages/Complete.vue:4
msgid "Your Done"
msgstr "你完成了"

#, fuzzy
#~ msgid "Welcome to Wizarr!"
#~ msgstr "歡迎來到威扎爾"

#~ msgid ""
#~ "Check out our documentation for detailed instructions on how to install "
#~ "and run Wizarr!"
#~ msgstr "查看我們的文檔，了解有關如何安裝和運行 Wizarr 的詳細說明！"

#~ msgid "Configure MFA authentication"
#~ msgstr "配置 MFA 身份驗證"

#, fuzzy
#~ msgid "Configure OAuth integration"
#~ msgstr "創建邀請"

#~ msgid "Configure SSO login"
#~ msgstr "配置單點登錄"

#~ msgid "Login with MFA"
#~ msgstr "使用 MFA 登錄"

#, fuzzy
#~ msgid "OAuth Integration"
#~ msgstr "創建邀請"

#~ msgid "Profile"
#~ msgstr "輪廓"

#, fuzzy
#~ msgid "SSO Login"
#~ msgstr "登錄"

#~ msgid ""
#~ "We hope you enjoy using Wizarr and invite you to explore its powerful "
#~ "features and intuitive interface. Should you need any assistance, please "
#~ "refer to our documentation or reach out to our community for support."
#~ msgstr ""
#~ "我們希望您喜歡使用 Wizarr，並邀請您探索其強大的功能和直觀的界面。如果您需"
#~ "要任何幫助，請參閱我們的文檔或聯繫我們的社區尋求支持。"

#~ msgid ""
#~ "Wizarr is an automatic user invitation system for Plex, Jellyfin, and "
#~ "Emby. With Wizarr, you can easily create unique invitation links to share "
#~ "with users, automatically inviting them to your Media Server! "
#~ "Furthermore, Wizarr provides guidance on downloading clients and "
#~ "instructions for using Jellyseerr, Overseerr or Ombi site."
#~ msgstr ""
#~ "Wizarr 是 Plex、Jellyfin 和 Emby 的自動用戶邀請系統。使用Wizarr，您可以輕"
#~ "鬆創建獨特的邀請鏈接與用戶共享，自動邀請他們訪問您的媒體服務器！此外，"
#~ "Wizarr 還提供有關下載客戶端的指南以及使用 Jellyseerr、Overseerr 或 Ombi 網"
#~ "站的說明。"

#~ msgid "Create account"
#~ msgstr "創建賬戶"

#, fuzzy
#~ msgid "Create an invitation to your server"
#~ msgstr "創建對您的服務器的邀請。"

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid Invite!"
#~ msgstr "邀請無效"

#, fuzzy
#~ msgid "Your account has been created!"
#~ msgstr "邀請已創建"

#~ msgid "1 Day"
#~ msgstr "1天"

#~ msgid "1 Month"
#~ msgstr "1個月"

#~ msgid "1 Week"
#~ msgstr "1週"

#~ msgid "1 Year"
#~ msgstr "1年"

#~ msgid "6 Months"
#~ msgstr "6個月"

#~ msgid "Allow Downloads"
#~ msgstr "允許下載"

#~ msgid "Custom"
#~ msgstr "風俗"

#~ msgid "Custom Duration"
#~ msgstr "自定義時長"

#~ msgid "Duration"
#~ msgstr "期間"

#~ msgid "Invite to Plex Home"
#~ msgstr "邀請來到 Plex 主頁"

#~ msgid "Select All"
#~ msgstr "全選"

#~ msgid "Specific Libraries"
#~ msgstr "特定庫"

#~ msgid "Unlimited"
#~ msgstr "無限"

#~ msgid "Unlimited Usages"
#~ msgstr "無限使用"

#~ msgid ""
#~ "When set, invited user(s) will be removed from the server after the set "
#~ "number of days. (1-999)"
#~ msgstr "設置後，受邀請的用戶將在設置的天數後從服務器中刪除。 (1-999)"

#~ msgid "Custom Expiration"
#~ msgstr "自定義到期時間"

#~ msgid "Never"
#~ msgstr "絕不"

#~ msgid "(optional)"
#~ msgstr "（選修的）"

#~ msgid "Invite Code String"
#~ msgstr "邀請碼字符串"

#, fuzzy
#~ msgid "Connection Error"
#~ msgstr "加入Plex服務器"

#~ msgid "Stable"
#~ msgstr "穩定的"

#~ msgid "Toggle Theme"
#~ msgstr "切換主題"

#, fuzzy
#~ msgid "Update Available"
#~ msgstr "可用更新。點擊這裡。"

#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#, fuzzy
#~ msgid "Language"
#~ msgstr "選擇語言"

#~ msgid "Change your language"
#~ msgstr "更改您的語言"

#~ msgid "Beta"
#~ msgstr "貝塔"

#~ msgid "Logout failed"
#~ msgstr "註銷失敗"

#~ msgid "Attention!"
#~ msgstr "注意力！"

#~ msgid "Successfully generated an Invitation!"
#~ msgstr "已成功生成邀請！"

#~ msgid "An error occurred while copying the link to the clipboard!"
#~ msgstr "將鏈接複製到剪貼板時發生錯誤！"

#~ msgid "Deselect all"
#~ msgstr "取消全選"

#~ msgid "Select all"
#~ msgstr "全選"

#~ msgid "Creating..."
#~ msgstr "創造..."

#~ msgid "There was an error creating the invite"
#~ msgstr "創建邀請時出錯"

#~ msgid "Delete All"
#~ msgstr "刪除所有"

#~ msgid "Server Settings"
#~ msgstr "服務器設置"

#~ msgid "User Configuration"
#~ msgstr "用戶配置"

#~ msgid "User Policy"
#~ msgstr "用戶政策"

#~ msgid "Manage users that joined your server"
#~ msgstr "管理加入您服務器的用戶"

#~ msgid "Forgot your password?"
#~ msgstr "忘記密碼了嗎？"

#~ msgid "No worries, contact the administrator to reset your password."
#~ msgstr "不用擔心，請聯繫管理員重置您的密碼。"

#~ msgid ""
#~ "If you are the administrator, you can reset a password by running the "
#~ "following script:"
#~ msgstr "如果您是管理員，可以通過運行以下腳本來重置密碼："

#~ msgid "Go Back"
#~ msgstr "回去"

#, python-format
#~ msgid "You've been invited to join the %(name)s server!"
#~ msgstr "您已被邀請加入 %(name)s 服務器！"

#, fuzzy
#~ msgid "Join the Jellyfin Server"
#~ msgstr "加入Plex服務器"

#, fuzzy
#~ msgid "Create your account"
#~ msgstr "創建賬戶"

#, fuzzy
#~ msgid "Setup your password"
#~ msgstr "忘記密碼了嗎？"

#, fuzzy
#~ msgid "Almost done"
#~ msgstr "全做完了！"

#, fuzzy
#~ msgid "Account created"
#~ msgstr "帳戶已創建！"

#~ msgid "Confirm password"
#~ msgstr "確認密碼"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "You're all set, click continue to get started and walkthrough how to use "
#~ "Jellyfin!"
#~ msgstr "一切就緒，單擊“繼續”開始並演練如何使用 Plex！"

#~ msgid "Retry"
#~ msgstr "重試"

#, fuzzy
#~ msgid "Creating Jellyfin Account"
#~ msgstr "創建賬戶"

#~ msgid "Almost there!"
#~ msgstr "差不多了！"

#~ msgid "Account created!"
#~ msgstr "帳戶已創建！"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "幫助"

#~ msgid "Automatic Media Requests"
#~ msgstr "自動媒體請求"

#~ msgid ""
#~ "We are excited to offer you a wide selection of media to choose from. If "
#~ "you're having trouble finding\n"
#~ "        something you like, don't worry! We have a user-friendly request "
#~ "system that can automatically search for the\n"
#~ "        media you're looking for. "
#~ msgstr ""
#~ "我們很高興為您提供廣泛的媒體選擇。如果您找不到\n"
#~ "        你喜歡的東西，不用擔心！我們有一個用戶友好的請求系統，可以自動搜"
#~ "索\n"
#~ "        您正在尋找的媒體。"

#~ msgid "Request any available Movie or TV Show"
#~ msgstr "請求任何可用的電影或電視節目"

#~ msgid "Requested media will be automatically downloaded (if available)"
#~ msgstr "請求的媒體將自動下載（如果可用）"

#~ msgid "If enabled, receive notifications"
#~ msgstr "如果啟用，接收通知"

#~ msgid "Check it Out"
#~ msgstr "一探究竟"

#~ msgid ""
#~ "Join & Download Jellyfin\n"
#~ "        for this device"
#~ msgstr ""
#~ "加入並下載 Jellyfin\n"
#~ "        對於該設備"

#~ msgid ""
#~ "If you don't wish to Download the App feel free to use Jellyfin in your "
#~ "devices web browser, just click \"Next\"."
#~ msgstr ""
#~ "如果您不想下載應用程序，請隨時在設備的網絡瀏覽器中使用 Jellyfin，只需單"
#~ "擊“下一步”。"

#~ msgid "Other Download"
#~ msgstr "其他下載"

#~ msgid "Copied!"
#~ msgstr "複製了！"

#~ msgid "Right, so how do I watch stuff?"
#~ msgstr "對了，那麼我該如何觀看內容呢？"

#~ msgid ""
#~ "It couldn't be simpler! Jellyfin is available on a wide variety of "
#~ "devices including laptops, tablets, smartphones, and TVs. All you need to "
#~ "do is download the Jellyfin app on your device, sign in with your "
#~ "account, and you're ready to start streaming your media."
#~ msgstr ""
#~ "簡單得不能再簡單了！ Jellyfin 可用於多種設備，包括筆記本電腦、平板電腦、智"
#~ "能手機和電視。您所需要做的就是在設備上下載 Jellyfin 應用程序，使用您的帳戶"
#~ "登錄，然後就可以開始流式傳輸媒體了。"

#~ msgid "It's that easy!"
#~ msgstr "就是這麼簡單！"

#~ msgid ""
#~ "It couldn't be simpler! Plex is available on a wide variety of devices "
#~ "including laptops, tablets,\n"
#~ "        smartphones, and TVs. All you need to do is download the Plex app "
#~ "on your device, sign in with your account, and\n"
#~ "        you're ready to start streaming your media. It's that easy!"
#~ msgstr ""
#~ "簡單得不能再簡單了！ Plex 可在多種設備上使用，包括筆記本電腦、平板電腦、\n"
#~ "        智能手機和電視。您所需要做的就是在設備上下載 Plex 應用程序，使用您"
#~ "的帳戶登錄，然後\n"
#~ "        您已準備好開始流式傳輸媒體。就是這麼簡單！"

#~ msgid "How can I make sure to have the best experience?"
#~ msgstr "我怎樣才能確保獲得最佳體驗？"

#~ msgid ""
#~ "Because Plex is a free service, they promote their own content before the "
#~ "awesome content your friend is now\n"
#~ "        sharing with you - they also, by default, play content at a lower "
#~ "quality. "
#~ msgstr ""
#~ "因為 Plex 是一項免費服務，所以他們會在您朋友現在的精彩內容之前推廣自己的內"
#~ "容\n"
#~ "        與您共享 - 默認情況下，它們也會以較低質量播放內容。"

#~ msgid "No need to worry though, this can be easily resolved"
#~ msgstr "不過不用擔心，這個問題很容易解決"

#~ msgid ""
#~ "We highly\n"
#~ "            recommend you to go through those steps first!"
#~ msgstr ""
#~ "我們高度\n"
#~ "            建議您首先執行這些步驟！"

#~ msgid "Permission denied."
#~ msgstr "沒有權限。"

#~ msgid "You are attempting to do something you shouldn't be doing..."
#~ msgstr "你正在試圖做一些你不應該做的事情......"

#~ msgid "Internal Server Error."
#~ msgstr "內部服務器錯誤。"

#~ msgid "Get Help"
#~ msgstr "得到幫助"

#~ msgid "or"
#~ msgstr "或者"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "New OAuth"
#~ msgstr "新的OAuth"

#~ msgid "Client ID"
#~ msgstr "客戶ID"

#~ msgid "Client Secret"
#~ msgstr "客戶秘密"

#~ msgid "Request Token URL"
#~ msgstr "請求令牌 URL"

#~ msgid "Authorize URL"
#~ msgstr "授權網址"

#~ msgid "Access Token URL"
#~ msgstr "訪問令牌 URL"

#~ msgid "User Info URL"
#~ msgstr "用戶信息網址"

#~ msgid "Test & Create OAuth"
#~ msgstr "測試和創建 OAuth"

#~ msgid "Please fill out all required fields."
#~ msgstr "請填寫所有必填字段。"

#~ msgid "API key already exists."
#~ msgstr "API 密鑰已存在。"

#~ msgid "You are not authorized to perform this action."
#~ msgstr "您無權執行此操作。"

#~ msgid "Something went wrong."
#~ msgstr "出了些問題。"

#~ msgid "API key created."
#~ msgstr "API 密鑰已創建。"

#~ msgid "New Agent"
#~ msgstr "新代理"

#~ msgid "Notification Service"
#~ msgstr "通知服務"

#~ msgid "Choose a service"
#~ msgstr "選擇服務"

#~ msgid "Username (optional)"
#~ msgstr "用戶名（可選）"

#~ msgid "Password (optional)"
#~ msgstr "密碼（可選）"

#~ msgid "Agent URL"
#~ msgstr "代理網址"

#~ msgid "Test & Create Agent"
#~ msgstr "測試和創建代理"

#~ msgid "User Key"
#~ msgstr "用戶密鑰"

#~ msgid "API Token"
#~ msgstr "API令牌"

#~ msgid "Something went wrong. Please try again."
#~ msgstr "出了些問題。請再試一次。"

#~ msgid "Notification agent successfully created!"
#~ msgstr "通知代理已成功創建！"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "刪除"

#~ msgid "An error occurred while deleting the Notification Agent."
#~ msgstr "刪除通知代理時出錯。"

#~ msgid "Notification Agent deleted successfully!"
#~ msgstr "通知代理刪除成功！"

#~ msgid "Are you sure you want to revoke this session?"
#~ msgstr "您確定要撤銷此會話嗎？"

#~ msgid "Something went wrong.Please try again."
#~ msgstr "出了點問題。請重試。"

#~ msgid "Run Task"
#~ msgstr "運行任務"

#~ msgid "Task has been run."
#~ msgstr "任務已運行。"

#~ msgid "Server Libraries"
#~ msgstr "服務器庫"

#~ msgid "Update Libraries"
#~ msgstr "更新庫"

#~ msgid "Add Admin"
#~ msgstr "添加管理員"

#~ msgid "Discord Server ID"
#~ msgstr "不和諧服務器 ID"

#~ msgid "Settings saved successfully!"
#~ msgstr "設置保存成功！"

#~ msgid "Please use the dropdown below to select your language."
#~ msgstr "請使用下面的下拉菜單選擇您的語言。"

#~ msgid "Choose a server"
#~ msgstr "選擇服務器"

#~ msgid "Server Token / API Key"
#~ msgstr "服務器令牌/API 密鑰"

#, fuzzy
#~ msgid "Configure Libraries"
#~ msgstr "掃描圖書館"

#~ msgid "Server not detected!"
#~ msgstr "未檢測到服務器！"

#, fuzzy
#~ msgid "server detected!"
#~ msgstr "服務器設置"

#~ msgid "Connection successful, saving settings!"
#~ msgstr "連接成功，正在保存設置！"

#, fuzzy
#~ msgid "Settings failed to save!"
#~ msgstr "沒有與您的搜索匹配的設置。"

#~ msgid "Add OAuth"
#~ msgstr "添加 OAuth"

#~ msgid "Confirm Password"
#~ msgstr "確認密碼"

#~ msgid "Display Name"
#~ msgstr "顯示名稱"

#~ msgid "Email Address"
#~ msgstr "電子郵件地址"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "殘疾人"

#~ msgid "Request Server URL"
#~ msgstr "請求服務器網址"

#~ msgid "Revoke All"
#~ msgstr "全部撤銷"

#~ msgid "Setup"
#~ msgstr "設置"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "編輯"

#~ msgid "Used"
#~ msgstr "用過的"

#~ msgid "Libraries"
#~ msgstr "圖書館"

#~ msgid "Created"
#~ msgstr "已創建"

#~ msgid "You have not created any invitations yet."
#~ msgstr "您尚未創建任何邀請。"

#~ msgid "Add a passkey"
#~ msgstr "添加密鑰"

#~ msgid "Revoke"
#~ msgstr "撤銷"

#~ msgid "Job Name"
#~ msgstr "職位名稱"

#~ msgid "Next Execution"
#~ msgstr "下一次執行"

#~ msgid "Run Now"
#~ msgstr "現在跑步"

#~ msgid "Invite User"
#~ msgstr "邀請用戶"

#~ msgid "Set up Account"
#~ msgstr "設立賬戶"

#~ msgid "Test"
#~ msgstr "測試"

#~ msgid "Done"
#~ msgstr "完畢"
